家居電話要停半個月仙用到 （被延期）

我約左個師傅上黎裝線 佢話條線一換 個電話號碼就用唔到 最後果日裝就最好 咁我話冇問題

果日11點幾打俾客服問幾點黎裝 竟然冇收過通知 不過都係3點度裝左

三日後呀麻話用唔到個電話 ☎️ 我打俾sale 竟然叫我等半個月 或者叫 hkbn用多個月 我上客服查詢 話我果日裝的係預先安裝 真正生效的係半個月後（被延期）佢地點都要我搵番個sale跟進搵佢地幫唔到手

我的光纖上網同家居電話服務生效日期一樣嫁 竟然俾人延期 後來hkbn果邊同我講 由於我cut左電話 開通電話 再加埋一個月費用要成二百度 建議我搵依家的新台俾張申請紙佢地就可以嫁啦

我搵番個sale叫佢幫我搞 佢竟然都係果句 等多半個月啦 佢完全冇念到我搞個家居電話係做咩 人地舊台都可以即時幫我跟進 點解產生問題果個就係度推波

家中連個臨時電話都冇 搵佢地又係度推波 等多半個月我又唔想 有冇可行方法